罷工係8月5號 唔好再講7月30

1. 港鐵車長冇講過7月30會罷工
睇返佢地份聯署 完全冇提過罷工
亦有車長證實冇打算聽日罷工
有人問點解唔弄假成真
今次活動冇大台咁憑乜野代表車長罷工
人地仲要已經實名聯署 咩事都好等車長自己決定

2. 文宣不足
罷工要有足夠醞釀期 上次612都係提早左69晚講
今次完全冇時間俾商界準備 俾工會/員工統籌
冇人吹雞就好難係一日之內叫到一大班人和應 尤其唔係個個都時時刻刻mon住連登 未必知道有罷工呢件事

3. 要一鼓作氣
由於前面兩個原因 就算強行要搞都唔會有好多人響應 啲人見到聽日無乜人理 下星期罷工嘅參與人數就有機會下跌 令整個運動效果大減

所以請儲氣 8月5號先係罷工日

推

儲氣先啦 730咪撚不合作住啦

我覺得每個行業嘅人都要開一個tg 儲得夠多人就可以一齊罷

8月5號罷工

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

唔夠時間文宣係真 push

push

停止再講730罷工啦

730依個期係係邊發放出黎

支持8月5日

罷工同730不合作運動冇關係
冇人代車長罷工
此post已完
負皮 上一頁

唔撚知，好似一開始係有人話港鐵車長會罷工，但港鐵車長由頭到尾冇講過會罷
而家連登好撚多鬼帶風向，要小心

推

7.30不合作運動
8.5全城大罷工

點解要罷工？自己睇。

之前兩次不合作都俾人屌晒鬼
如果聽日要再不合作搞得好睇少少 唔該晒

咁就要唔該你咪亂吹風向 thanks

（緊急）想8月5罷工成功，即刻去政府合署做文宣+連儂化

你知唔知而家幾多人當左聽日車長罷工係真
而家係邊個帶緊風向

一鼓作氣
8.5全城大罷工

P

我公司已經有堆同事討論緊聽日冇地鐵點返工

絕對唔係我

我呢個只係罷工post 兄弟爬山

［正視聽］港鐵車長冇講過30號罷工！

PUSH

1

推
要搞罷工請搞得好好睇睇
有無人聯絡政黨、工會？有無人聯絡大機構？

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

8月4日全民運動日 8月5日運動過度要抖抖

擁

LM

互推

[置頂］認真嘅戰後檢討[2]！！！！！！！！

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［重開］全 港 性 大 罷 工 ！！！！

推 個日一定唔返工

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

「港獨」民陣同泛民快做嘢啦

借推

Why not both?

係冇得both, 7/30柒左 8/5會一定會更少人
同埋和理非中產唔會擺兩日

要一鼓作氣 擺工只得一次機會

已經拎假

好

愛國愛港公墓員聯合吹水谷

8月5日公職人員參加全港大罷工

公務員罷工公海

香港金融同路人

香港資訊科技同路人

迪迪尼同路人

醫護人員聯繫組

音樂界同路人TG

8月5日全港罷工

要等有工會帶頭...
而且罷工當日要有活動
最好係和理非活動

好多行業都無工會
而家等緊有冇咩行業可以開個tg儲人先

你地無工做，唔會明白有做工既意義。

學好D廣東話先黎9up啦

倒不如…

簽左 不過靠人之餘都要靠自己

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

已經請假

其實係之前已經簽過太多次冇效果就懶得再簽 好多人都係咁

幫你推！太急都無人知都無用！

你有無留意同時期係有3個聯署，但偏偏只有呢個聯署未能達到10萬簽名門檻呢？
出師都要「有名」，喺未夠民意基礎下貿然罷工只會引嚟強烈（民意）反彈！

已經冇乜人care聯署啦
就算身邊話罷工嘅人都直頭唔知有聯署呢樣野

邊撚個真．香港人要向美帝乞求支援呀？只係借你個平台作公投咋…

Pish

垃圾記招

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業
；

資訊科技

迪迪尼

醫護人員聯繫組

音樂界

工程界及建造業

agger